GME 121 光明在前

lm

其實DFV有無take過profit？
定係一路一股都無放過？

dfv 真人好斯文

好快會夾上去

繼續SH

好似有賣過幾張call take profit

打個氣，希望在明天

今晚係空軍質低個價罰少啲息同震走傻散
可唔可以咁理解

ok thanks 師兄，原來已經炒到負成本

fake news
岩岩先貼完倉

第二個interpretation 就係ss 已完
淡友解釋

佢call好似之前由800變500張

話說 外面有d風吹緊回調
大家其他正股要小心
Gme呢戰係艱辛
記得顧埋其他貨
ShSh
琴日入金 岩岩溝左Gme
小股民加油

睇好800call

Reddit 死ser?

yes有d call就到期唔通唔清咩

有冇人瞓唔着

好在只入了一股參與

一開始係1000張
佢高位食左500張=5000股，當佢300鎂一股，都成千萬港紙
發左達黎講，幾多千萬都無咩所謂啦

我好驚，其實已經覺得輸左…… 257 13股

$400@20
睇小d連登個人會開心好多

無架啦當跌左，重新出發穩健投資好過

利申30股 @ 198

我大概輸2皮

你all in 左？我10@249，當扔左落海算，雖然都1/4個倉

點會，大概大半個月糧

留住十股@300等運到
好彩之前炒咗輪差價無輸得咁甘

唔好呀 去到呢家先放棄真係遲咗

咁快搵得返就算啦

整數90

屌 垃圾股

同埋佢之前都講過SS唔係呢一二日嘅事
幾時開始，無人知
最緊要係SH唔好借股俾broker同鬥長命
因為你現金買唔使罰息，但對家每日都蝕息
佢上星期都有屌啲paper head係害咗其他兄弟

87溝左

均價253

山腰都好凍

而家一係繼續磨走傻散
一係等ss
或者ss 已完
但sh 多一兩日 睇下咩環境
頂唔順 咪set stop loss 單走人
不過大把人均價高過你
唔使驚
我同你差唔多 決定sh 多一排
💎✋🏼

117股200均價，拎晒tsla profit嚟玩，搏一搏，單車都變摩托
利申返，唔好賭身家，拎咗個倉10%嚟玩，total loss會肉赤但係死唔去

30@$250
兩個月糧

reddit 人：見字飲水SH

真 不過有啲人都係好心救人 唔想好友咁樂觀

我果d直頭係GME profit, 0成本

真，輸得半個月糧就唔洗驚啦

87溝多下 長揸倒gme成為下一個steam算

入得場樂唔樂觀都預左total loss
有咩分別
上星期3已經講左不all in 不孖展
關條尖峰閪事咩

唔係個個都好似ching咁醒
我都係山腰 但係反而冇乜感覺

gme without wsb 值十幾蚊，幾時先升返7倍？

就閃處於肉赤的階段

你都幾鍾意用

盤後咁多大單買賣 個換手率都唔加得多

buy/sell ratio仲係7/3比
點解今日會跌得咁勁

輸得起就得

3@163.65 SH學生哥訓唔著

先睇上返180
之後220
再跳260

5@320 學生

七倍夠鬼 avg210

16@172 學生
心情無咩起伏

26@120 學生

咁仲長渣？

5@260

聽講香港時間早上七點會有機構出份Report講目前嘅Short Ratio

希望報告出嚟之後，我地仲會有優勢啦

想問係咪出左消息對家聽日開始唔可以再沽空GME

依家走同跳直接洛樓有咩分別？

等到2月9出報告就知
可能今個禮拜就知結果

不過對方咁多小動作，應該未平到倉
仲有一絲希望

51@212 完全冇感覺

學生哥，漫漫長路，幾千蚊返下part time好快搵得返，唔好咁sad

呢兩日返通宵 係公司訓唔著
日日追post 睇news
Sh 豬緊差唔多20％本金
但今日見成交量 高過 發行股票糧
就知仲有得玩 加油呀

意思係如果你唔係因為相信佢仲會short squeeze既話，就唔應該渣渦

以家情況係質到60至80
質兩日 大戶嚇走散戶
之後急回

哩d技巧成日見

有冇人300以上仲渣緊

以後唔會再買呢啲咁高風險嘅嘢，乖乖地買返ETF算

即使輸幾千蚊都好，就當買個教訓，不過無論如何都SH

唔知你地真膠定假膠，不過照講：

學生哥輸少少錢唔好頹，第時大把錢搵，吸取教訓，下次投機要識控制風險，下次投資就唔好執輸啦，認認真真做下功課，唔好盲跟風，死都死係自己手上，你地QE年代成長，唔識投資就等食屎。

共勉之，加油。

一日限買一日都唔會彈得起

有，6股

我

世界嘅將來會係加密貨幣

真係好勇

對面amc士氣仲好過呢度

好似都係estimation
真數要2月9先有

RH棘實咗好多美國佬係事實，而RH對上嘅Citadel肯定唔會放寬購買，大不了咪一句話RH保證金唔夠，大修道理限買

呢鋪真係球會球證球員都係佢嘅人

點解咁肯定一定會升

好L勇

買得唔多但都好金，好在今年炒股都賺左廿幾萬下次都係玩返d正常股

請問邊個肯定呢

輸左都無計，賭大細而已。

佢地冇其他方法買咩

小事啦一早當無哂啲錢
40@250$
學生哥儲錢有幾難
人一世物一世 唔搏過點知有無機會

利申學生儲左成年

Robinhood先得千三萬用家

Us成三億幾人口

啲人就係話 佢哋轉緊會 好似webull 定唔知邊間

今年賺得3—4萬差唔多豬哂係依隻

其實一路玩一路都有Jot notes學嘢，其實仲有兩樣嘢我哋都要學識，就係點樣設定止蝕同埋止賺。

講真我均價163.65，早兩日真係大把位走，仲要係執到少少咁走，但就係衰在冇設定到止賺點，家陣倒蝕

經一事蔡一智啦，家陣唯有繼續SH盡地一煲

之前一直恨回調買貨

而家回調做咩唔加倉

睇吓無妨嘅我諗

Agger 係應該set止賺and蝕

今日好撚慘烈

轉會都要時間嘅，不過RH經過呢一役之後應該都係咁大，學Yahoo Finance話齋，Toasted

份報告出黎聽日即刻人踩人

當初大家都話sh唔俾沽空寸構平倉
做咩要set止賺止蝕
係咪唔記得初心

收啦你
我輸哂關你事啊？

人踩人我都走唔到㗎啦，SOFI無盤前盤後，祈禱罷啦

好勇

唉之前啲post仲話一齊diamond hand
得我自己真係sh

雖然我講係咁講，但我都仲SH緊嘅，毋忘初衷

大把人SH啦
成個post做咩咁撚頹

正股就永不止蝕 越跌越溝 做過晒research先買點解跌就要走 gme就從來比較另類啲 買個信念 要止蝕永遠炒即日波幅先會做

太多人叫SH 盲目跟風真係害死人

我就sh緊

我就sh緊嘅
咪睇下點

有人pump水改過名又係一條好漢，吹佢唔脹

好多叔叔苦口婆心

？？？

啲傻鳩咁鍾意入嚟挑機 真係好撚得閒

當初升到澎澎聲個個都話預total loss, 輸晒當見證歷史

呢幾日跌少少個個就話走，都唔係一齊sh到輸晒

有錢真係無得輸，輸咗都仲可以無限復活

岩岩睇Reddit 熱門見到班鬼佬狂掃貨sh，唔明點解連登好似個個死老豆咁

明明上個禮拜守320都守到
今個禮拜兩日就收哂皮咁

好撚灰
不過依家走又唔係 唔走又唔係
頂多陣睇下點

咁你hold緊幾多

擺明玩緊人野，買完咁驚不如放晒佢睇人玩好過啦。

岩岩chok 左野196

可能有人放左

平倉，唔洗性幻想

走啦，止蝕啦

平倉

止蝕 講真唔對路

咁我就無大口氣成咁嘅，都係同啲同學一邊jot notes學嘢一邊研究㗎啫

講真嗰句，其實好友同淡友又有乜好嘈吖，大家各為其政咪算囉

SH 都要分 all in ，輸左肉痛，拎profit SH
問心幾多人聽人講唔all in/ 少少錢SH 而家講實好聽，上星期開始個個post 都pin哂叫人不all in 不孖展，佢地唔聽怪得邊個
不過放心我唔會好似尖峰社工咁周圍bin C

同埋都正式未輸

當交學費 學野
能夠同仲SH緊既戰友都開心 等睇結果
輸贏好小事 我呢啲細數
呢件事都學到書本上好多學唔到既野
SH緊 當比個仔留念 當年都有想反抗過

佢每日都有係reddit匯報，暫時都未有放。

佢地士氣簡直係高昂得異常，班友真心喪喪地

我 最多咪輸

因為d煩膠淡友入黎搞搞震+好多 hands 變軟

個個叫 buy sell order
大戶出貨咪細order

一句講哂啦 你閒錢預total loss諗住sh輸哂你既事
咁唔係賭閒錢果啲你地係咪buy應該要止蝕

我覺得落場一次，好過睇十本書，呢鋪GME真係美股Crash Course黎，幾千蚊學費抵交啦

份報告會係邊到出？

所以開呢d post 有時真係慘過做雞
有好野益大家，嬴就英雄，輸就比人話水人
明明大家都講左係賭錢
連登加埋都唔知有冇0.1%

唔會係之前炒過幾轉, 而個匯報冇show出嚟？我哋從個匯報確唔確認到佢真係一股都冇放？

有啲唔信佢會由得自己所有錢由幾億變返做零

高位揸住個啲講真而家重放黎做咩，呢隻點都有幾十蚊貨仔而家都差唔多去到底啦不如SH睇下結果咪重好

我都係聽個鬼佬Friend講，我都唔知，我去搵下先

5@350

打份parttime得6 70一個鐘。
跌多一半你又白番多5 6個鐘頭工
番parttime果時好好諗清楚
你番呢六個鐘就係因為你豪爽覺得唔止蝕都冇所謂啦求撚其由佢

學生玩SPAC / ARK 啦

我淨係瞓左半個鐘 呢家起身返工 浮盈輸53K

你想知就逐日對照，佢每日都貼倉。

一樣心態 跌多50%咪又係跌45蚊
一日跌300蚊都試過啦

今日係loss porn日

呢個真 最緊要學到野
無法啦 輸就當學野

妖股跌起上嚟可以繼續跌
抽身問下一個局外人
而家有900蚊送比你
你想要9股gme定1股tsla睇下人地點答你

幾耐搵得返先

好心提左你地又唔信

連續兩日嘅收盤數字全部都係整數
其實幾好野

止蝕同止賺係只適用於炒股，放係優質正股到只會令自己後悔

你當電腦流架咩

起身見到個價真係腳都軟撚埋
揸緊24@160 臨訓前諗緊隻野都有幾十蚊貨仔就算插水都會博 但而家真係有少少淆連兩日咁陰跌落

人地2019年就開始買gme，就算有炒波幅我都認為佢有資格賺呢啲錢

你又想做尖峰？

SH緊

因為wsb有幾百萬個user, 每日幾千個post而你睇到嘅幾十個post都係熱門. 個post要喺wsb得到好多upvote成為熱門, 就要唱好gme. Survival bias.

你去返其他subreddit, 例如 r/investing, 就會睇到其他意見.

相反連登財經台得相對少討論者, 因此比較容易睇到持相反意見嘅人.

Notes已Jot，謝巴打賜教

正股 investing 一定講緊渣10年，係搵老婆
炒股= 搵sp, 中出完就飛

tsla 500止賺

連登話唔定睇淡多過睇好

分清楚係投資定投機
好股坐下最多只會輸時間成本
炒股要好清楚自己做緊咩先好掂

止蝕同止賺tsla 既悲劇有太多了

Sh 3萬
唔怕 佢地左手交右手姐

160唔洗咁快衝出黎 我332凍到變雪條都未出黎講

故事教大家。唔好同莊撼。

聽日開始無得short啦？

唔好激嬲共產黨

Netflix, MGM race to produce projects about GameStop saga

人地扲張小畫家出黎你又信

最慘好多人炒炒下說服自己係投資，死都唔肯走

個Short Restriction 有兩個完全相反嘅解法，有人話美國時間2月1號朝早0931已經Restricted ，要到美國時間2月3號先Deactivate。

但亦有人話係2月3號開始Restrict，我到家陣都未知邊個講得啱

唔排除，不過做足咁多個月都幾累

左手交右手個Volume可以大到咁

出埋啲 濕鳩招 又限買 又唔比賣 又乘。

唉新手容易情緒累事

唔怕 幻覺黎姐 大家繼續sh

相對上星期真係少，說服唔到自己d人penis sell

當局者迷 任何一個外人都睇得出gme已散場
淨番就係一大堆蟹哂貨既人無目的鳩坐
唔肯接受自己輸左 幻想有日會死貓彈
越早一日走就袋得番越多渣拿

自己睇番kodk日線 睇下7月29
2蚊炒到上60蚊散場後日日陰跌左幾耐

GME都叫投資就無嘢好講啦，呢啲根本已經可以叫賭博

由贏十幾萬 去到而家倒輸十萬

印象中kodk 唔係夾空

利申淡友

但會同你講 迷途知返係件好事

當交下學費

依家無論港股用美股都咁牛 好容易搵得返

知道自己輸係邊就ok

咪又係有個story 之後全世界湧入場鳩炒

過埋升後，正式進入唔俾沽空嘅時間

所以一早做t走咗 做咗兩三次 其實上個禮拜好多機會

diamond hands

正常人都會袋咗錢先

其實用profit 炒同本金炒個心態已經差好遠
所以叫人唔好all in, take profit 負成本玩唔係冇道理
有幾個人好似WSB咁痴線all in到而家仲唔panic

6@14x

好醒
全靠你呢啲人先ss唔到

真
呢啲野要量力而為

止賺可以減持一部份以保持Portfolio 佔比
如果玩Spac / 爆升股 大升後減持一半再升再減去搵第二隻
有時急升又想搵位走可以用Trailing stop loss

DFV？

屌你哋連不推文都唔開

profit就係你既本
錢係冇分profit定本金

大把人SH，唔駛灰。

DFV 要跌幾多先倒輸

on9

有時買得既為啖氣個小小錢輸左就算

證明你一路係度9up

5@350 SH學生

懷疑永遠不會倒輸

3x

學生哥咁有錢架咩

窮吖嘛 唔好屌咁大力啦，我無屌過任何人係淡友㗎

草錢啦清

今次講真都係一半氣一半賭錢
特別係你睇完08 crash d banker 點fuck up 呢個世界仲要冇後果
你就會好想參與埋一份
然後你就會明點解美國佬咁撚想夾撚死d大戶

袋緊錢入你袋

係曬股市到啦

宜家咁特價。個莊仲唔買撚哂 黎 平倉啊 ？

你果d陰司紙，不了

你好似好鍾意用呢個combination

問多次個白痴問題先，Rule 201個Short Restriction 目前網絡上有兩個完全相反嘅解法，有人話美國時間2月1號朝早0931已經Restricted ，要到美國時間2月3號先Deactivate。

但亦有人話係2月3號開始Restrict，究竟邊個講得啱

前者

無貨點買

會唔會幾千萬股係呢個價位放先？

SH到幾時其實 上返200都已經心郁

Ryan cohen better be chiming in like Gandolf

上到200 你唔會咁諗

367.12咩料

我係高位等緊你地。

上返200可能宣布緊勝利

如果2月1號就已經restricted，就唔會插得咁勁

好多傻閪

見牛牛有人post 盤後有人賣到292

？

上返200就諗上300上返300就諗上400上返400就諗創新高

見過太多次呢D野

點解散戶買到貨 大戶買唔到既 真心想問

我都係諗緊呢個問題，所以睇落兩個講法都好似有道理

岩岩盤後閃左一下 最高價有顯示

The alternative uptick rule is designed to restrict short selling from further driving down the price of a stock that has dropped more than 10 percent in one day compared to the closing price on the previous day.

放心啦 過幾日就落50 比你100樓上走到你都偷笑

跟過幾次r/wsb r/pennystocks 追個d妖股
下次最穩陣都係buy the rumor, sell the news

係wo

你條弱智黎財經台做乜，開工就專心追擊攬炒巴交下戲

呢個係玩股道理黎

空頭就係捉你喱d心理

散買得幾十股實有貨格

唉屌又話💎🤚🏾到800
咁多人放棄手足

冇放棄囉

1@89.64

盤後196 292 367
今晚係咪黎料

其實點解會咁

368.37

要問買家？

下次你買,開個post畀我跟下？

盤後彈緊3%，殺呀

想派錢

SH到3萬！
唔放棄手足

廢淡點講由佢地啦
明明WSB痴線佬先係主流

$233 @24
SH

$93.5 @ 10

PH!

368 都有 好有錢

又閃左下

197@ 147 all in左

33@323
未算all in
但心理壓力好大

係咪今晚黎料 盤前閃左兩下 367 368

Deposit 唔係入金咪俾牛影響晒啲字

其實係咪啲人鳩買貴貨所以彈？

今日盤後算好活躍

又入多股

係咪七點有estimate report睇？

呢度淡友佔領左9成

唔通呢個先係真嘅

真。市價

上返都好呀

你450果陣都唔賣d平個本架喎

SH必勝

入金

心熊左唉

希望你輸左唔好肉痛
下次要玩高位散咁d，最好淨返profit玩

只有向下溝，18x溝左兩股 8x 10股
Total 60@99

一定sh to the moon

To:魚旦仔 唔駛關心我 我傻散 發夢 鍾意比人收割
我m底 想派錢 養大戶

SH.

比個number 你 TPGY ,另一個INSU ,輸最多輸到$10

賣單好多幾千幾百

吓, 又話strong hold? 散D strong what hold?

係SH 阿手足

堅？ 唔係1日咩

同你差唔多，輸緊幾皮，但我又冇咩感覺，係咪要有d危機感

INSU都有留意緊，巴打點睇？

雖然得一股$300+，不過當係見證歷史啦，預左輸曬，宜家放都無意思，所以都係繼續SH支持下

散你老尾呀散，Sh to the moon

sh 同 all in 係唔同concept, 做乜

All in 啦

Naked short/naked short call兩樣嘢

咪亂叫人all in
你做乜鳩

你覺得會ss所以咁淡定？

有冇靚仔靚女有呢份report可以睇下？

你比人sm果陣切埋碌9架？

今日放同過多幾日放都差唔多啦
唔差左等埋

可能因為係閒錢問題幾皮野儲一陣都返嚟

你頭先起勢咁叫人strong hold, 乜原來你係用profit嚟玩㗎？

人地從規蹈矩一股唔放, 依家蝕撚埋, 你就喺度教人下次高位放啲咁玩, 你都幾撚仆街.

今晚場戲就好睇好玩啦，唔比short sell壓價

人地都話9號囉

一早叫左用閒錢唔all in
你而家想屈我？

但rh唔比買貨

開工啦，冇錢收喇

你all in完貼倉再同我講

好狗
死鬼佬轉倉啦

你住村屋嘛 等陣過黎探你

有機，SH多2日睇下點先

我係針對你叫人strong hold呢點, strong hold 嘅定義在一股不放, 無論股價如何.

個個take profit咁玩, strong hold原本嘅作用就達唔到.

所以之後唔該你收收聲, 因為你其身不正, 冇資格叫人strong hold

慳d啦你
你3毛黎咋，以為自己係國安？

9x 加碼 gogogo

咩原因會咁

又放返幾日前果d買單？

有冇用ft嘅巴打張32857嘅單就算set左盤前+當日+盤後都被取消左？

買入喎 唔係放下嘛

個個淨係識睇股價

佢弱智黃絲黎 cctoy 代表 唔識字好正常

巴打心態好好 踩得入嚟 就預左輸曬

有今生無來世 兩脅插刀

由1000張call減到落500張
呢度執一千萬左右
如果佢肯拎十分一出來入正股的話
我相信士氣會好好多

你開post 追擊未？冇錢收喇喎
btw 你地總部係大陸邊度？定係home office?

均價257.75 80 sh

又話星期三，而家又 Friday

利申 SH

GME 已經上左list成個月

不嬲叫人take profit sh

根本佢本身睇好gme都夠佢secure 全家生活
人地有頭家就唔好迫人all in啦

跟住拖下拖下就輸哂

星期三先係開始

唔係預咗喇咩

上星期五又話星期一
星期一又話星期三至五
依家又星期五先開始

鬥吹姐

搞到好似之前選舉咁

黃絲cctoy 又秀智商下限
攬鈔呃錢唔係今日先知呀嘛？
自己香港歷史條文乜柒都唔知 日日係到護神
你老母塊田叫大陸 任姦果隻
china 叫nazi支那
攬鈔叫人唔好嗌nazi china 你乖乖地跟返佢啦 傻閪村屋仔

致富

講呢d又有咩用，賭局就係預左輸

睇成交同換手 真係恐慌性拋售
已經輸到爆開 sh到尾

辛苦喇大陆仔，学打广东话学得咁辛苦
不如学下人地炒股，唔洗做3毛咁惨啦

轉埋簡體比你睇喇

十足十侵侵選輸果陣日日話會爆料, 爆撚到落左台啲料都唔知去左邊

新手想買，GME咩黎架？

支那 你尊稱做大陸
殘體 你尊稱做簡體
你d香港話仲屎過我 點搵食呀
下下靠你老母塊田咩支那仔

會唔會已經平左倉..

唔好亂掂

專業3毛果然係專業
咁都搵到位入，分化

訓醒90蚊
都係訓多陣先

答你唔到 睇多晚先 琴晚amc 高斯果堆同類股 全部一樣走勢 鬼鬼地

咁頭先做乜啲人止蝕都畀人屌呀, 佢哋唔係零成本喎.

仲有sh 同 take profit 係互相contradict, 個個目標零成本或負成本, 仲點達至strong hold效果.

所以你叫人take profit係咪算囉, take profit sh 乜撚嘢concept黎

純種支那仔教我統正bno血統既香港人 粵語
笑撚死人 支那種支那腦 cctoy 第一護法

其實呢幾日都係 佢地幅圖一模一樣

折磨到，空頭上星期係咪咁既心情？

記得strong hold 第一站$1000

32857, diamond hands

成個人瘦晒

第時啲人
要上黎搵資料
做pj論文
醬汁：連登

如果平左倉 應該唔需要搞佢地 由得傻散自己恐慌飽佢
而家個圖一模一樣 姐係有人控緊
平左又控緊 到底玩緊乜
Sh睇落去 橫掂比左戲飛錢

我會睇埋2月9個實數
到時係有機ss定直接收皮，一清二楚

當局者迷
當發左場夢

240 3股
第一次入場
不過都無野好輸 SH

諗唔明係點解拆掂左RH 又限買
RH完左唔洗做生意都得 好想知真相係點

岩岩ss左啦。368$

輸唔起唔好再加，影響到正常生活就好無謂

想知係咪得牛牛彈 其他都冇

依個價既Turnover Rate都咁高既時候，根本冇可能因為唔夠貨平倉邪要爆上去

牛牛 成日都係咁。
上個月。tsla 有一日 盤後最低 出3xx$ 眼都突撚埋出黎

其實會唔會我地睇緊個數都係造出黎 啱先gme閃左下300幾

仲心動左下添

應該係D 散戶入錯價?

係都唔奇 但恐慌性拋售又真係出現左
果幾下300係咩意思 就真係要望下先知

好不安喎大佬

唉，仲以為起身有希望上150

今晚開市得返50蚊

5點分分鐘返去20蚊

我估爆上去五百蚊個段平左部分
去到四五百時加沽維持返個SI
再sc800 引人繼續買
同時再lp做對沖
琴晚個價已經夠空頭平倉獲利

Ching我都咁上下

23%係咩事

好奇星5果班托住320既好友大戶走左去邊
係咪傾好數 等空軍玩完爆跌平倉 到佢地玩平價入貨拉爆上去

平晒倉咁濟

一早放左整張小畫家你又信

止蝕啦

唔識又要跟人玩 當上左堂啦 學費遲早都要交

頭先盤後去到368？

得幾股@$2xxsh下算啦

巴打壓力大到咁

佢係要100%收番晒我地d貨
定係80%就夠

其實會唔會係空投買左320call 收貨 用黎打落100 用？

其實就咁望張圖已經叫做算係ss左

然後又繼續割韭菜，呢個故事灰左d

同意，有閒錢可以加注, 特價時段

仲hold，轉返去買arkk，得兩年都平手了

睇下星期五ceo 出咩消息先

而家RH一股都唔比買定限買幾多呀？

咁佢星5果場戲係想扮好友淡友大戰？
如果係既話 呢下輸得抵

托住320為左琴晚收割

呢啲情況仲衝入嚟話當交學費嘅
同講屌你老母一樣咁難聽

戰友

琴日數據嚟喎

美國而家係2/2 我地快8個鐘

美國時間而家仲係2號

就算係wsb造市
諗唔明點解會有broker 同佢一齊造

13個鐘

我意思係 23%唔係指個ttl下話

金主呀

只係2號當日short %

如果係
咁呢次仲勁過龐氏騙局

就咁睇 其實就嚟平晒....

跌穿$100

2號恐慌性拋售23% 前幾日應該都10% 10%咁 加加埋埋都多

幾口啦 367 368

有錢搵就得架啦，成件事就係有班人收咗一堆貨，再用一d似是面非既論述包裝成個故事，起個雞棚出黎

依家只不過將微訊女個故事變打大戶

一開頭我已經話wsb企係成件事之上指揮 佢會係最大得益者 由頭到尾成件事都係幫緊佢賺錢

賺咁多錢 每日就打工咁畫小畫家
我制啊

係咪又fake news啊

造就一定有架喇
比較想知之前好淡大戰 係咪其實係淡友做哂兩邊角色姐

邊有升過

既然就黎平曬就開返限買好冇

唔set靚個局邊有人入場

琴晚既情況顯示出，一日robinhood 唔解除限制，股價都升唔到上去
明顯依家係讓基金先走既操作

輸緊80% 但琴晚好訓到仆街
利申16股

佢有80就得

逆轉思維咁係咪平唔到所以限買

蝕左7000

個percent係每一日
大家碌落去小小再睇

明顯係

要睇總數先準喎1/10都係10%

尋日只係開返100股都升到熔，自己諗

我覺得呢個係真
用💎✋🏻同SH 32857去麻醉d人
雖然我自己都有sh但覺得32857唔會上到

你地班淡友又開始吹淡

今晚早d 訓聽朝再睇

加埋mark cuban出聲撐

有無日記可以recap下

之後跌熔

撐都冇用，demand比人壓住幾日，點輸

外國好多人用呢間野？

wow 奇怪市

可能係怕太多人發達
每人100張夠公平
否則富者更富

啱呀 個價反映唔到平倉情況

都幾多 因為唔洗佣

係

真係有

睇個劇本應該係，所以sh無得輸

From china?

持續1日？

Same here

禁買返即跌熔券商怕輸到仆街

睇換手%

我信大戶未平曬倉，等隻嘢上返200以上先放
個short interest 根本冇人知

訓左冇睇, SEC解散左未

Short Volume Ratio
Total number of short shares traded divided by the total shares traded each day (lower chart)

係聽日咩
唔係尋日禁 下個市開返？

reddit 班sh撚仲存在

可以少理連登淡友啦
個個貼倉都2-3股 人地rh限購都多過佢地

佢要跌熔好易
但一升熔就限制交易
盲嘅都知RH呢次之後冇然後

星期四last day平倉 但9號先知short interest rate

點解會去到咁高？
頭先80幾係嚟有人平倉
推高4倍咁濟

係9號放2號數據，有滯後

究竟捐比宣明會傻啲定高位入GME傻啲

利申 @300 SH

FT 而家最大掛到幾多錢？

即係所有人強制SH？ 定點

港幣就算啦

我反而係想知好友大戶去左 佢地先係主力
大戶冇理由都用呢間

之前成日話星期一二最難捱，係咪真

真係cls
我cash out 咗1000萬我梗係SH到啦

似係 可能跌極都唔夠貨買

無人同佢玩

呢隻係Yolo股，炒股搵過第二隻啦

真 因為之後睇化左

比wsb撚傻d

咪一樣

限購真係外掛
而家都係賭佢出fake news未平到倉
其實我都係想知真相姐，比我知啦好冇

去 reddit 睇 r/wallstreetbets
好好睇

未平晒倉
但short position可能高過而家個價喇

即係好多人想買囉

Usd

抵架屌你地睇下上星期你地爆閘
入其他post 串撚到

其實唔係學費 係抵撚你地死 慢慢自我安慰買戲飛啦

屌
點估到你會咁答

玩過GME以後玩咩股都處變不驚
鍛煉心臟負荷

3.2857

可能一世都唔知 美國所有 media 都有既定立場同利益

仲sh緊當然係有追wsb啦
淨睇連登個個都走啦，仲抗爭？ bno游水去英國啦

我都輸左份bonus

咁23% 點解釋
SH

沽空唔同賣出。。。我屌。。。

豬左2500美

繼續 SH 啦，還掂都係蝕，不如繼續睇戲啦

造數都唔出奇 但假設佢係無做數情況下 真係就嚟玩完

如果真係平左個價仲可以壓到咁低就真係唔太信

傻仔，起碼要到9號先冇官方數據，睇到大戶平倉情況係點
仲有開返限買之後可能有反彈

依家仲禁緊？

Short Volume Ratio
Total number of short shares traded divided by the total shares traded each day (lower chart)

Pls have a look

你個名

＊有 手殘打錯

而家為 GME 頭痛

到底 拉落去睇係唔係咁難 盲毛多到

要教仔去馬會同班賭鬼教
或者自己生個嚟教

今晚反彈機會大唔大

巴打有料

完全唔知講咩好

第一：數字係當日
第二：都係Estimate

我唔信平咗倉都咁

BTW 有冇地方見到盤後價？

走啦 班人會笑鳩你輸7000usd咁少唔好拎出黎講

真係覺得有微信騙局feel

不過WSB都好多人輸好多

利申喺百幾蚊走哂

一訓醒 做咩變成咁

自己拉落去睇日期

係 蝕好少。不過玩得大個啲就慘啲嘅

唔大 因為佢地收左130%貨

傻人睇下日期先啦
做人要睇 timestamp

香港人輸一千幾百萬都用緊支牛啦

無諗住教純粹入黎笑9你地

遲啲開返限買會好返啲

放心
未必係學費
學到野先算係學費
仲係懵撚柒柒嗰啲
只能夠算係交左智商税

買咗1股參與下
但係今朝好辛苦咁晨咁早返工
諗起窮人始終注定輸比大戶 改變唔到命運 注定一生勞碌
有少少感觸

大呀
反彈落地核呀不過
傻閪

開個社工po比你地先得

有希望架架

Yahoo 同apple本身個stock 咪有after market price

開咁多個po冇人理係慘既

唔好理佢地就Ok，而家鹿死誰手仲未知
仲有堆傻淡傻散淨係識睇波幅

SH就會贏 咁簡單嘅道理要講幾多次

全部同我SH 未升上3幻都唔俾放

要笑去馬會指住班賭鬼笑嘛
隔住個mon有乜謂

到時開返。姐係代表佢地平哂倉啦 師傅

學到野了

以後只會玩大路股

遲啲一開限買 升返 就返嚟笑爆你
去睇下 r/wallstreetbets 啦

我擔心有暴動
大戶輸打贏要限買
散戶會唔會真係血洗華爾街

你幾點訓？

有冇人可以講吓自己輸緊幾多 好想死
輸緊7000美

thx

BLM 咩

樓上開宗名義笑鳩人嗰個都好過你

2500美

20000up

2k美
不過wsb大把輸緊10k+
睇連登真係睇窮自己

變咗輸錢報數區？

9000

仲諗大戶而家係散戶自由縛擊
咁睇下9號股價去到幾多
你睇到大戶手影都已經大遲
你地前世未炒過細價股at

$90@all in我是遲來的訪客

我就咁諗 出官方數據既話大戶點會唔知

佢都會驚出完數據就露晒底可能推高個價

咁點都會趁最近暴跌平返倉先 咁點會有位反彈

利申： 26@250 未走

我覺得未必 可能真係驚 class action局住開返一陣都唔出奇

琴日臨訓前見到話禁沽空 禁買係咪真

呢個唔係炒細價股。。。

$100 溝左
均價235
SH

同樣7000美

禁買係真

GME已經輸咗了

佢跌極都唔知市場夠唔夠貨比佢平倉
所以 r/wsb 都話價錢唔代表啲咩

Citadel已經贏咗了

幾皮野買個教訓一d都唔貴

果種感覺好辛苦舊年玩左成年都係贏幾萬蚊
一鋪清袋 不過會SH

SoFi 而家只可以掛5倍放

都係果句
你係度唱淡都係叫得走好少paper hand
要唱去reddit唱

講明係局 真係打大戶咩

一開始可能DFV真係咁諗 但佢走左就算啦

之後Wall street就開始做野

當不斷升嘅時候就要搵人接貨 我地就做左炮灰

我都係，本來兩萬蚊上年玩成年變三萬蚊，依家得返7千，真係當買教訓交學費

佢正股冇走喎

淡友又全面進場 次次都係散戶輸曬，機構贏曬。走啊 逃生門啊呢d說話

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦做隻港豬啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅係有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

7717鎂

下？佢走左？嚇左一嚇 即刻睇到佢貼倉

1min 唱淡2次
咁勤力

仲禁緊

成班垃圾

好難fc到啦 之前有人話佢似改圖

不過就算佢未走都執緊好多

好過當你有7萬美金個時咁輸啦

Bookmarked

就算唔夠
現價已經低過short position
hf好輕鬆

人地個個經驗老到，熟讀理論，想好心救你地走㗎

輸大左？

尋日升溶果陣班友消失晒

唔清楚既賭局真係唔好亂入
量力而為，風控呀

去到咁我都係照SH架啦 等奇蹟

不嬲淡淡活躍度同股價走勢係成反比
萬試萬靈

佢現金個到已經成千萬美 姐係就算今日淡友贏dfv都係可以係笑住走

佢真係為信念繼續sh

輸完kodak用咗半年追
又輸返落呢到

佢禁買實贏
睇rh比人告到破產算

5000

唔係話實會彈 但都唔好咁啦自己錢黎

係咁0708就唔會咁多人炒車

not from me. 睇到佢之前po入面有人咁覆 覺得好貼切

D call 賺咗幾千萬
正股唔走咪唔走囉
求其擺下型下都好
你有冇賺咗幾千萬先得㗎？

Dfv真人出奇地斯文 humble

89 蚊可以入貨，轉頭32857, 發達了

其實某hedge fund今次plan得好好，搵到隻細cap高沽空既股黎玩，再係Reddit煽動一班義士出黎，班義士仲以為自己有份創造歷史。不單止，為左防止人踩人沽唔切貨，某fund仲教人SH同目標價$30000。

完全掌握一個人既心理，抵佢贏錢。

記住，玩呢類股贏既只有第一浸入既人，打後個d睇技術啦，唔係第一浸入應該得20%贏

仲有無貨先

正常討論 其實禁沽空對股價有咩關係
佢電腦左手交右手都係跌？

業務冇前景sh托咩，一尾靠個信字，講到錢邊個可以信，人性本惡

唔好再有下次啦

4000幾鎂

對好多人黎講千萬係唔夠

關咩事
不嬲唔叫人all in 有咩分別

上個星期四既時候，其實都留過言。要走就真係好走喇。係GME身上賺到錢，真係一時好彩。
當時一堆人屌鳩我話我係淡友，又話輸左錢都冇所謂，總之要sh打贏大鱷
宜家個個叫苦連天..入得賭場，你預左架啦

巴打咁啱呀 我21k鎂

有喇梗係，係山頂位

睇晒數據先入局
之後嘅panic製造到真係遠超出想像

6000美

ys 分分鐘貼既只係其中一個倉

係
入咗局

係，一定係美國佬搞鬼

我都仲幾鍾意dfv

但會唔會事件發酵到中段

大家都俾唔同來自大戶嘅news/所謂分析誤導左

高位入 之後就做炮灰

咩潮文?

係
投資就唔買GME我擺明係羅舊錢出黎賭下SS

頂住，祝係呢到既巴打福壽安康，今晚$5000見

輸左喊又真係柒
不過未正式完你咁早bin c 又何苦

一樣7000美

我想知換手率去左邊，做乜唔黎恥笑我地

話自己好叻叻囉
唔入賭場一定唔會輸
之後笑鳩賭場入面嘅人

有咩部署閒錢？

都差唔遠架啦

唔好再賭啦唉

事實證明講完都無人聽，個個緊張到跳船嘅好明顯all in左

各位一定要SH

可以將GME列入邪教
第一次賺300%都唔放仲💎🖐🏻緊

我諗係去晒做trade

馬會都叫人有節制賭博
賭仔都仲要all in都冇計

做乜春啫你 人地善意提醒你
依家有人焗你賭咩？你呢種心態遲早都係會輸死

7717

乜有人真係賭身家？

你去Reddit 唱啦
一係開個社工post比你
唔係以為你可以整嬲我呀？

又屈 不嬲都叫人唔好孖唔好痾煙

偽善撚你噏撚完未呀, take左profit 喺度講風涼話

無錯，成個故事就係咁

講真個po最on9唔係啲淡友 係你哩啲狂犬症病人

又黎
叫左唔好all in

又有社工
閒錢拎入賭場玩下輸咩身家

原來主流報紙news先係講真話？

應該睇輸左幾多%本走 每個suffer 到既虧損都唔同 無得比話窮唔窮

實係我一個

就係咯，如果係賭仔心態買大細，咁買少少輸曬都冇問題。反正已經有曬心理準備。你攞舊錢入賭場，都預左乜都冇就出黎。
但班連登仔唔係咁睇，真係覺得會ss，係咁叫人sh，之後輸左班人又係度鳩叫俾翻d錢我..

比率冇咩變過，根本就冇人走

響賭場入面叫人唔好賭仲要咒人輸死
你都好撚嘢
下次去馬會叫班賭鬼唔好賭，
再賭會輸死丫

13,420.00

sh

呢刻除左當無左筆錢都無嘢可以做到，真係當上一堂。呢星期真係每晚都訓唔好，成個人殘左好多

賭ss賭輸左

樓上有巴都講左不嬲叫人take profit減倉，量力而為
廢事覆你

一跌淡淡就出返黎

250 30股 冇睇輸幾多 是但
當今年要返多個月工
啲唔關事嘅可唔可以出返去
我輸到喊都唔關你事，唔洗你講埋哂d啲咩一早話咗呢類懶醒嘅嘢冇顯得你更威

係社工
好關心大家輸錢

唔知邊個似狂犬d呢

用閒錢玩呢兩日都廢事討論反正鳩hold由得班淡友刷下虛榮感
其實一路以嚟都係啲大戶睇準個氣氛炒高個價，散戶一向無乜say更何況連登仔
一早預左輸或者跌穿一百㗎啦，都未完咪hold多陣等派彩

成班on9 無視人性呢個重要因素

唔諗下重注個班好多都 40樓下買， 升上300樓上人地接近10倍以上獲利 走返個成日再吹風叫你慢慢hold 人地就profit 放風箏, 你就賭身家

佢地真係好on9一升就收曬皮 完全係一個都無上水

琴晚溝到均價140 16股
SH💎👐💎👐

"投資"真係好似馨香D

睇得咁透唔見你500嗰陣開put
而家出嚟馬後炮

我地d賭仔叫撚左另一班賭仔唔好all in ，之後佢地要all in，然後你d社工怪其他賭仔唔叫住all in d賭仔
Goodest logics

個個講限買
美國得1間劵行

完全唔係binc，老實講，我鄧班唔識玩既可憐。sh撚分幾類，一班就低價買入叫人sh到ss。一班就跟本唔care輸幾錢，最緊要搞到革命。最後一種最慘就係真係想賺錢，所以見到d吹谷po就跟人買入，之後係咁聽人話sh就發達既人，之後一聽到會升到$1000就買到自己冇曬錢

呢班水軍又出嚟叫人散水

為你好 走啦

4000

我以為連登仔好有米，原來十幾廿萬就見底？

其實由限買果日已經收左皮
然後就有班人為左托市就不斷delay expected SS date
由星期五改到星期一，之後話星期四五，再之後話月尾

其實諗諗下，同投資騙案情節差唔多

你好叻睇得勁透！好佩服！賺咗幾多錢？

垃圾牛同IB, 尋晚開始唔撚比人short call. DLLM 對沖都唔撚比人對

嘩你咁都講得出
如果支牛限買咁港股應該都會插

星期一都ok,星期二晚真係完全訓唔到

更新02/02

其實由上星期初已經講戰場可長可短
Depends on佢地交幾耐罰息

轉/新戶口都要時間

3000 成本427.88

最後睇埋今晚，今晚都冇料到就唔好再ff
的確散戶贏左 但係上星期已經贏左
今個星期已經係變左大戶拆棚

個個post叫人量力而為你唔講？
選擇性失明？

兩邊大戶基本上退哂 資金流入返去大市
個價好難再會點升 多數$30-$100遊走一輪

再次見證人性
香港人真係中意睇人仆街

事實呢個post大多數都係第2種人，你可以返出去先
自己開個post安慰第3種啦
躝啦撚樣

你都傻 睇淡就要put?
咁多人參與， 一早變左鬥大膽遊戲， game 面前你唔會知對手幾時跳船， 好明顯而家人地跳左 你呢？

你對手本身就係老散 唔係機構

講真如果個個拎閒錢當入賭場玩，呢度就唔會有咁多叫春post

跟本好多人越賭越大/越輸越溝

一起身班淡友又出番黎

咁你條柒頭係咁shshsh, 做乜鳩呀？
又take profit 又sh, 精神分裂呀？

喺度安慰人輸錢又盛, 做唔成short squeeze, 原因咪就係有你哩D take profit 撚 lor

take 左profit, 又水叫人sh, 仆街度

雙位數係意料中事

對唔住，我有買，但我就冇你地咁醒目，我上星期剛剛開始既時候$120左右買左2股當參與。我就係嗰種輸曬都冇問題既人。我係一直hold到宜家，但我一直都唔覺得會升到爆曬燈。
200幾美金，我當去睇場演唱會

等左好耐㗎啦

買左一股，留比個孫嘅孫

睇人蝕唔夠，要睇人蝕完仲要眼白白望住回升番上去家鄉。
你話叫人-60%止蝕幾黑心

有時真係為左信一樣野而無視左個事實
ss由星期五delay到後日
中間比人走鬼

冇走過

賭仔買馬輸幾十蚊都會叫春啦

隨時叫你放再自己接

話明用閒錢玩 緊係閒錢嚟

成個禮拜前wsb post已經講左ss無限期
hf比得起利息咪繼續hold

一路都係話量力而為 唔好margin唔好賭身家

3500

好煩 其實買唔買 賣唔賣關你地鬼事咩
洗唔洗你地係到bin c
或者你哋出去開恥笑區啦 連登既傳統黎

無諗過叫人散水， 你嘅錢係你嘅 ， 點解要叫你散水

你咁鍾意屈屈飽佢
雖然好難聽，但睇黎你真係輸到傻左

3000

1100

今日盤前升定跌
升
跌

班淡友當尋晚取消限購就升溶幾次呢件事無發生過

有幾可憐，本來都大撚把人買股票只會聽人講邊個number

--70000

點解個個都吹話等埋今晚？

睇完琴晚盤後追左幾股

最慘d 社工屈我地冇提其他賭仔唔好all in

400美

轉頭就問你 唔係好團結架咩 wsb一早散咗水

每日都話今晚, 不如直接講2047年升到32000啦

真正重貨哥d我諗應該定過枱油，係d傻散係到叫黎叫去（包括我），買得佢，就預渣都無，正常應該咁諗，但香港地金錢誘因咁重要，邊個唔想早兩年退休，一堆學生哥諗住出到黎野都唔洗做全職炒股，先搞到下下都見到人輸學費/孖展啫

T+2

算啦 淡友買佢跌 當然日日 打心理戰 你咁care 一定死
我就預咗當賭錢 大把人過大海輸身家啦 如果自己冇着數 話知佢死啦

一定跌

其實唔止今晚，人地可以交罰息

講定都得，我預今晚都係一樣80-100到

無走過， 今晚可能走

因為game is over

70000鎂？

未戒賭既我

點睇到LC大户已退？

2萬鎂

我就一股都冇, 你唔使屈啦.
睇嚟你偽善之餘, 仲冇乜邏輯. 建議你唔好喺度獻世

驚西 SH 今晚75溝 多300股

冇人輸錢點有人贏錢
股市不嬲係零和遊戲
玩得都預左
申請支牛果時唔洗睇風險說明既

淡友純粹係想睇人仆街
講到自己料事如神，又唔見佢哋四百幾開put

量力而為去sh到2046？

睇呢個post真係睇到灰
點解d人鐘意睇人仆街
利申sh緊

香港都真係幾多癲佬，一跌就岀黎幸災樂禍，好似自己有份賺錢咁

老實講用閒錢玩，輸幾皮根本無咩野

靠買GME諗住財務自由同提早退休都抵比人笑

要等到2月9
而家咪當特價，拎多少少出黎溝囉。
我有信心就溝

條撚樣take左profit, 喺度叫人shsh, 真係多撚謝佢

香港人係咁
人哋敢搏，搏贏咗嘅話差距就大咗好多
所以幾大望佢輸

唔係過黎笑已經算好

19年之後仲未明唔係健吾邊度禁多人課金

希望過幾日真係ss，至少堅持信念可以贏返一次，我都會恭喜你地

傻啦 三更半夜同你談心？

琴日RH 一話可以買100 升左一陣
淡淡就消失了
依場戲結果都仲未到
結果係點暫時未知
我都係返返埋位睇結局算
錢冇左咪再搵過
但淡淡想睇人家破人亡同冷嘲熱諷
其實又會幫到SH 既人d 咩呢？
琴日一下80 上返140
如果我真係聽淡淡放曬
60蚊差價 淡淡又會唔會比返我？
講到尾都係想要優越感
覺得自己比其他人聰明
玩GME 既人係傻仔
自己冇玩係聰明 醒目

但我好肯定知道自己做緊既係D 咩

好多時有d 野真係未做過冇人知會成功

上年醫院罷工大把連登仔出黎話物物柒柒
但人地工會搞手真係scrafiiy 自己
去做左一場香港未有過既罷工
唔係有罷工連14日都未必有

好多時做左先有結果
中間一定會比好多人睇死

今次之後都係睇少d 連登
大多人想睇人仆街多過關心件事本身係點

我就蝕緊50萬既
但我又冇後悔

由19年，20年罷工到GME
睇到香港人有好多人係覺醒左
但更多人仲係覺得自己高人一等
但其實現實大家都係社會中既一粒齒輪
唔好睇到自己噤清高啦

原來又係3毛想分化
仲捉唔到你

琴晚抽走個本轉為做trade繼續賺

有人係度贏幾球買樓
有人就話要跳樓
常態啦,買樓個個食緊花生睇緊人仆街
都唔關自己事了

幾百美，不過tesla gogogo
已經贏多個0

有冇stat睇到大戶係咪離左場
尋日咁多大單流出

波台班友睇波睇到三四點都係咁

用支牛好似任買唔嬲大把貨

又蝕多左

有咩問題
都大把淡友量力而為生存於世 唔見佢地悲觀到自殺啵

認真寶寶 想攬下你 sacrificed btw

特價時段，唔入就笨
YOLO

diu 真心似

咪又係趺番曬

用左, credibility up 200%

得罪講句你同尖峰都係同一類人
考返個社工牌，唔好上連登

巴打講得好好
同你一樣輸緊30萬未放 好大壓力
又唔敢同身邊人講 連工都無心情返
共勉之

good reply push

邊個話股市零和？
期權期貨先係零和

個事實係轉個撚頭ban返

迴光反照

其實盤後咁樣彈一彈代表啲咩，有人大手買？

香港永遠笑自己人最撚大聲 笑鳩你輸錢同時扮自己清高唔玩GME 扮撚哂睇透哂成件事咁

你就最啱做社工啦, 賺左錢空中樓閣望落嚟安慰輸錢嘅人

慳d啦你
我睇左你成晚啦
估撚到你啦
而家想追擊返我

啱既 對你呢啲路過淡友 最好兩邊都仆街你就最開心

個心好唔舒服 真係會出汗

追擊偽善撚, 有何不妥？

你點解想夾爆沽空機構？

咁撚落力係咪分化有3毛收

買put

有經歷過0708既人都會想

咁好奇問多樣嘢，點肯定人地唔夠貨？ d data全部delay既

係呀, 但賺極都唔夠你呢幾日喺度吹sh風賺咁多

呢種心態冇錯 贏同輸都係自己事 冇必要冷嘲熱諷 講緊兩邊都係

一起身就有淡友

你地均價幾多

而家醒 買個教訓
其實星期五盤後插水已經係一個唔好signal

2月9日有新Data
但睇咁多日既數據，似Short Ladder Attack左手交右手多過平到倉

Ching賺左幾多

同路
買左細注
今晚似會落50樓下

假希望囉
今晚唔得又繼續話下星期一

我依加除左想沽空機構破產
我仲想Robinhood快d破產

好多 panic sell

唔望30000
只求回本253

我夠見你成晚叫人SH 喎
咪鬥吹 block撚左你啦3毛

賭錢次次都話玩埋呢鋪 呢鋪會贏得番

學生哥
輸緊七八萬本金
ching我可以點做
依家做咩都冇力

香港人普遍意志軟弱
所以先會受如此苦難

炒股票輸係你自己投資策略問題 係你自己利益

關醫護咩事？

關抗爭咩事？

講到炒股票你贏左等於香港人贏左咁 真係好on9

訓醒又灰左
溝完又跌

讀緊書孖左8萬鎂280蚊入都未驚過

No
連登啲人本身hold唔多，話沽左既好多都無貼倉

文字鳩噏唔使本

冷嘲熱諷做咩
手足喎
我地都係圍爐姐
你地出面開幾十個冷嘲熱諷post為咩

加油

想問琴日解除限買所以升咗一段？
依家仲有冇限買

你做一年parttime
當你搵5000一個月
一年後咪又係一條好漢

開到121都未有廢淡退散金剛棒

你錯左重點啦⋯⋯

其實而家stop loss 同0都差唔多（高位入個班）
所以點都係坐多幾日搏下

等你完全收皮囉

屌你咪鳩up 話左唔孖

孖左仲未call margin？

上個禮拜開始玩530都有

唔係今晚 每日都話今晚架啦
講定先唔好又話人冇講
SS冇期限 HF比得起利息就繼續同你班傻散持久戰

條友尋晚成晚鳩up

搵錢囉 唔係仲有咩理由

咪係 勁尷尬

睇住佢$500落到$90，訓又訓唔到，又無睇錢咁重話喊出黎，個人唔知點咁

圍爐都變社工post

咁又點？ 好無聊

學生邊到黎咁多？

又投降輸一半？我就偏偏不投降，十多萬而已，阿叔輸得起！開沽空率黎見我！

係囉唔明
哂咁多時間笑人 真係好無聊

努力讀好d書，輸學費既，過多兩個禮拜，confirm輸既就搵父母傾，以後買股票淨係買正股，唔好賺呢d快錢

邪教撚係咁上下

認同 成件事講出黎好撚柒
投機咪投機
覺乜撚野醒

無話睇好，而係而家無數據未到結局，點解唔信自己

你平時做野係唔係左搖右擺

自己決定
廢事又比社工咬
明明連登係極少數
分分鐘淡多過好

唔小心set錯價買左

機構破產賣其他asset

大盤崩落去，美國所有退休金戶口蒸發30%

咁即將退休嘅人點算？

已正評 講得好好

因為佢地現實生活係loser 要刷存在感囉

件事得兩個結局
一係平倉
一係SS
宜家冇人知沽空率幾多
淡友跟據乜野認定平倉>SS

從來都無根據

係升返上去既話，唔好咁撚廢，起碼$500先放，ok?

未到結局唔好放棄住
錢冇左咪再賺
依家最多無錢姐
唁係冇左條命 冇左自由
7-80K 唔係細數
下次唔好再犯就得了
但如果真係贏都唔好GEL 頭
將部份PROFIT 捐下去612 幫更需要既手足

同感 番工都無咩精神 有時真係諗就咁市價平倉好唔好
但唔輸都輸左咁多 咪睇到最後囉

彈出彈入呢下
真係戲都唔同你做

冇on9喇！大把$20樓下入嘅take晒profit零成本先SH，佢仲大大聲話：冇人叫班傻仔$300up都入嫁喎！

凌晨就唔見人架啦

倒蝕緊18萬 係會有hardfeeling
一齊加油啦

點睇/證明係左手交右手？

根本好多都無炒美股
有啲股都未炒過

我尋日真係咁同自己講左
要努力讀書 當對沖
八萬都係未來幾個月人工
但對依家我真係大壓力左

根據佢地個未考到既社工牌

所以佢話連登淡友想睇人仆街多過關注件事

睇左wsb點解要夾爆HF未？

go to reddit and learn it by yourself please

問題係而家佢質落黎
我當佢三四五百再沽空
而家個short position已經唔洗輸
比住利息陰跌

學到嘢既話 呢筆學費抵交

睇個勢應該好難ss 了

250 @3 已平倉😭

我又冇咩感覺
我就擺明為搵錢入場GME
之不過淡淡每日都做社工
AND 笑人去攞優越感
但自己咪一樣係香港比政府撚
WE ARE THE SAME

大家唔好再溝啦
依家望ss機會真係微
Sh 嘅唔志在等埋依個星期

未考到嘅CFA

仲叫人買股票,儲下錢算啦

背景係08 crash 美國人要找數唔撚講
用隔個太平洋既角度睇緊係個個paper hand

停左唔比沽，今晚就應該見真章
再插就似係玩完

利申：SH緊，預左變零

睇換手率其實應該真係玩完...

小心比狂犬咬

多謝巴打鼓勵連登有愛
原來有難時有一句鼓勵說話
個人係會舒服好多 多謝巴打
一齊加油

噤中共到台
習近平點算？

琴晚最後RH係唔係都仲係禁左唔比人買?

真係 得 啖 笑

真係睇唔過眼啲淡友係咁係到笑鳩人又屌人哋一早唔走，我走唔走關你班傻淡撚事咩，眼光咁準就大手put/short call玩返轉啦，講到睇透世事咁做乜撚？個個似你班傻淡輸到call margin唔抵得人贏錢咩，好煩呀，成個連登都俾佢哋洗版。
人地wsb 氣氛仲好好，Dfv 啲大芋都未走幾時到我啲廢散走？

利申：低位買，暫時輸少少，唔肉赤，輸曬都唔痛。

佢地好可憐
比人強姦得多要強姦(they think)人黎自high

好似又限番數量

我都當局者迷
琴日咁冧落黎就醒

係尋日停
今日開返

賭仔賭錢輸左都要人可憐？

好彩琴晚有棍番上去一陣，d淡友即刻收番皮，大家啲士氣可以keep住，慢慢黎啦，依家走同輸哂冇咩分別，唔驚！唔放！！

而家衰撚過過大海賭呀on9仔
呢啲垃圾賭你真係唔屌唔得

三點磨到訓左...想問一下限購5股幾時會取消?

今日開始限沽 又限購 咁啲機構點平倉

定係只限制散戶買5股
沽空機構又可以幾百幾百咁平？

而家完場先唔比沽姐

中二病也要買股票

同笑人出黎發夢冇好一樣
一叫佢地比意見就消失

總數700蚊貨個人會選擇hold埋呢個星期
當買大細

d社工真係好煩，我認我貪錢，想以小博大

但同時都預咗 total loss, 又唔入肉你理得我

新年有人掉張$1000玩魚蝦蟹輸咗你會唔會咁樣笑9佢

其實你係未仲唔知散戶持貨量一直都唔夠兩成

你d社工同事若口婆心喎

我都好大壓力，睇住佢咁跌法，個心難免有少少痛

賭仔賭到以為自己維護正義
癲撚夠未呀

我 諗住留俾個孫

好老實講
呢到第1 2 次買股就all 想發達果班人
輸身家真係唔抵可憐

永遠量力而為呀
去loan 炒股班學生更加係不知所謂

琴日有六千張800lc 平左

驚閪，要輸一齊輸，大不了重新賺過啲錢

卷商部電腦lag 機，掛唔切上去，除左民幾個價錢，其他都係電腦盤掛

知啦社工
咁得閒你去馬會幫班賭鬼脫離賭海啦
人哋一場馬隨時輸多過呢度啲人

風火輪開始出現

琴日116走嗮 輸3萬離場
好心你地班sh撚就面對現實啦

今晚panic sell. 應該$20啦

佢地真人你估唔係um春咁咩

條撚樣打成篇野話蝕50個冇乜野 起下底就知燶閪一個

利申sh左20股

真心佩股山頂 300 400 500蚊買入既巴打
到宜家都忍住唔放既真係真男人真女人
利申有持貨山腰2百頭

問下我地點解咁窮

一放咗就變社工

真係好煩，輸咪輸囉，成班友係到笑9人
我地輸錢好似佢地有賺咁開
成班支那DNA, 睇人仆街就最開心

講真好多人都係輸幾皮，成世流流長驚搵唔返咩，正常人做野一頭半個月都搵得返啦
我地都未驚輸晒，出面啲人就咁興奮

同埋就算輸好多都唔知關佢地咩事

而家睇返絕對係
股價推到幾百對空頭誘因更大
好友要推上去又唔夠資金量
不過我既然都輸七成 擺到輸九成都差唔多
我會SH到尾

我明係賭呀
只係你地覺得點醒緊我地
好似救世主 好似好威噤姐

班淡友 今晚升果陣唔該全部都要蒲頭
要點人數
唔出黎正仆街含家產

原來你賭錢真係會allin
咁真係要搵幾個社工幫下你

即係今日插仲勁
不過琴日都一樣係比人散哂貨

On9又係整數收市

Sh

情況同你一模一樣

我cash out 曬要同妳講?

香港人睇人仆街最開心 五大素球輸唔係無原因 係抵

我由sh撚都變淡友 因為我認清現實 冇可能贏大鱷

自己上reddit睇 佢日日有貼倉 今日最新貼左2月2

300蚊嘅冇得揀唔sh , 已經set 左60 止蝕離場當比人呃左廿個

下次唔清楚既賭局唔好亂入
上連登咪認真
見到d社工廢淡都唔洗咁認真
因為佢地係現實世界只係fucking worthless losers

有冇人知對家仲有幾多貨要買

仲點ss

同埋開sc 左繼續引人入局
同時做lp再食多浸

大戶：球證、旁證、足協、足總、足委 全部都係我的人 點同我打呀

燒錢 引貨

求link

琴晚盤後上到三百幾？

放心你set止蝕好快殺落去食左你
佢地睇到止蝕單

仲剩返幾多張？

人生咁長，8萬真係好少，頂住，仲有我哋

唔係今日限沽完結咩

距離佢平晒 仲耐唔耐

就嚟忍唔住

明知機構會玩磨耐性呢招，個個都食哂屎咁中哂招

起身見到兩位數真係好難捱

都係76 股姐賣左佢解放仲好

睇新聞係今日
唔知一日定到下星期
我估計係沽空率太大
大到仆街如果散戶唔走會仆街所以禁
ps 鳩估

呢7-8萬如果教曉到你賭錢無好結果
非常之抵

我記得有圖，真的，留下班友留言
He’s still in I’m still in，人地就咁團結，連燈就散沙咁，過唔過意得去

好撚嘔心
講到人地all in 關我地事咁
D post 一早叫左唔好all in 係咁講

T+2今日
佢唔還最多拖到T+6

一早都講咗星期一二會玩short ladder attack ，個個都性急到以為星期一二要sq

我163$
等上番少少先

又黎cashout晒？咁sh定點呀 屌妳老母呀字都未撚識打

你呢d柒頭 投機拉上抗爭黎講

尋晚唔係話二月一 已經唔比
二月三係解除咩

尋晚臨訓前 好似睇到係咁

我屋企人真係幾好
我話想玩股票佢地肯比本金我
唉 今次柒到對唔住佢地

輸30萬當買個教訓
以後唔好賭啦
大把人輸100萬以上先戒到賭

圖呀妳班淡友
仲有冇野講？

要同病相憐既人講先有用

升先講嘢啦 而家自己開住個報價機望下幾多錢
又唔諗吓點解人哋笑你地 前幾日人地講兩句唱淡兩句都比你地咬

驚既慢慢睇，睇完又係新既一日

你講得出自己為搵錢
就咪撚打咁大段社運嘅野
去合理番自己策略錯誤搞到蝕50萬嘅事實好冇
直接啲話策略錯誤咪得
Reddit同連登有人同gme共存亡睇戲嘅我尊重
你講到搵錢先入場 蝕就用社運合理化自己
咪咁撚7好唔好

今日唔俾人沽空可能係怕隻嘢再暴跌
而唔係扶佢返上200
RH限買呢招大絕要咁先頂得住

得呢到係咁

咁你沽左未

你唔係仲ff會贏到大鱷下話

限買1 股講咩都冇用

一萬
琴日盤前萬六

有冇人覺得3百幾個係試緊買賣？
睇下你地幾多會放

柒婆同2019咁撚難頂都頂得住
跌到90幾反而咁撚恐慌
有時真係睇唔透香港人

預咗輸， 隔離tesla , qqq升少少都喺度
25 股， 細戶， sh for sure

我都知未來我搵返8萬10萬好易
但依家確實個打擊太大
仲未敢同佢地交代

PS II 二級私人秘書公開招聘討論區

tsla 賺左我4-50萬又要同你貼堂？

有你呢啲人咪知唔會贏到

你認真分析唔會有人睇
社工s著眼點係你叫人SH 叫人allin 仆街仔

今晚block 左沽空？no short ladder attack ?

參與GME呢件事嘅人有唔同目的，有啲係純粹諗住搵錢，有啲係想打大鱷，有啲可能兩樣都有

我最唔理解嘅係，點解有部份嘅冷嘲熱諷連登仔，唔容許真係有人抱住想打大鱷嘅心態去參與呢件事，見到有人咁講就即刻指住佢話「你咪又係想搵錢」，然後就企喺大戶嗰邊

買GME輸嘅人從來都冇懶其他野(亦冇得懶)，唔明有咩好笑

收爹啦 揸十股係到扮大袋 話咩蝕五十個又講埋罷工

介唔介意貼倉 齋up好難信你

淡友話 wechat雞嘅故仔ja ma同骨妹話自己出黎做養家一樣

Wsb d memes好正

社工（收錢）

大型社會實驗

返一個月工都賺得返啦

你止蝕離場就出番去啦做乜鬼社工

畫返張gif振下軍心先

班GME 貴識咩，好多岩岩玩股票

咪當上左一課，無論結果係點，起碼你都學識堅持
同埋有咩唔開心就同屋企人講，一家人有咩就一齊面對
放鬆啲

岩先睇左一轉Reddit
氣氛好好
唔似依到 做好/淡友都唔緊要 立場問題姐
出面n個post藍絲式笑人 又為咩
果然係連登一貫作風 踩人最叻
依班人生活究竟有幾大壓力 要係網上攞番啲成就感

ching一個月50k

不過都限埋你買
今晚都係俾人控到一條水平線我估

埸GME 完左啦？
我就明搵錢入場既
係睇唔過眼一班淡友同散水既一樣姐
發夢冇用 612冇用 罷工冇用
總之就係一隻塘邊鶴同四方西

算啦，佢地係仆街黎，我地有我地堅持唔洗理佢地，加油

慶幸我點都無溝
無底深潭黎
由賺1100到倒輸3000鎂

其實你睇wsb discord 氣氛同依到差唔多
wsb hot 緊係正面啦 如果負面個個都panic sell

關我撚事？屌緊你條柒頭得十股扮晒有貨咁同人圍爐呀 冇錢供下etf算啦 學人投機輸小小係到講咁多野 最老尷係拉埋抗爭黎講

依樣真，今次大部分老散輸錢都冇賴人，都唔明笑鳩人仲咩，股場個個都輸過錢，其實無咩好笑，最緊要記住今次既教訓就得

又一個傻淡

努力D讀好D書出黎做野一兩個月就還番哂啦
最緊要學到野
就算玩呢D細股都要分注玩
利申覺得仲有希望
不過覺得咁多人走都係正常

戒咗畫

現實唔敢搏唔敢嘗試
見到你地搏輸咗就開香檳
平衡番自己冇膽嘅心理

我買左幾萬美金option
又貼堂比你？

明明入賭場。2 邊有乜好嘈。
出面個個又警世又盛。

唔好屌下廢老賭馬？。 一年輸既多過我輸gme

利申8 股。

連登仔fg就有啦

一樣米養百樣人

SH LM

其實一日未有strong evidence 顯示大戶平咗倉，隻game 一樣未玩完, 如果你目標係ss 嘅話

出面班人只係見個價低就開恥笑mode食花生

入咗場嘅認真諗下當刻憑咩咁有信心buy in

自己on9怪得邊個?
用槍指住迫佢買?

信就SH，反正得返85，依加走同0走有咩分別？
仲差一步就升

你自己睇番你地上星期個個鳩串口氣先啦 係抵比人一沉百踩架

屌你地老母

其實有冇睇過vw個case
vw同今次唔同

其實真係太多跟風新手
唔了解成件事入場

雨傘個時係咁 反送中都係咁
華人文化係咁。勝者為王 敗者為寇
咁唯一做到既 就係俾出面啲人恥笑外
我地得SH之前無野好做

真 唔小心真心覺得勇武甚至食黃店都on居，自己就做冷氣軍師

佢可能炒tsla發撚左 ching咪咁

大家一定要sh set穩個價36780 唔到價唔好走 有咩就撐到行 繼續跌就繼續溝貨

到而家都唔差在等多幾日 唔通$88放咩

淪落到同自己鬧緊既人同一level
自己老母都俾人屌？所以要屌返人地個個

不如你再睇下依家張圖？？ 唔好拎144

上星期大家都有共識
今星期無ss都唔好走
SH

連登就係咁
反送中個個手足手足咁叫
依家公務員又係變垃圾
空姐又變返飛雞
港女又變返臭雞
黃圈變內鬥圈

基本上都係離不開睇人仆街最開心同一沉百踩
最好都係睇少啲連登啦

真 當take左個lesson
無論之後會唔會SS都好 世上無咁多free money

星期一入場買少少，上星期升到五百幾嗰陣已經20 30幾萬
自己冇走到，變咗而家輸10幾萬
醒下啦而家根本就係後人幫人抬橋托價
佢哋從來冇擔心過你幾錢入淨係叫你買SH咋傻仔

都係俾人恥笑架啦
不過我無諗到一個星期會
打翻去一個星期前
又無得反擊 SH之外 我地都無野好做

同係立會抗爭差唔多

個教訓好撚貴啊

GME 122

你明知佢會狂跌
你前日都肯定估到琴日會跌㗎喎
點解唔止蝕？

既然你地話星期四五先ss
星期三再入返囉
低位入貨嘅又係到撚高位班人

反正贏左都唔會好似佢地咁低質笑返人
數錢唔好

你唔訓覺都改變唔到

師兄 成班傻散幫緊人接火棒都唔知

我都輸緊錢 比人伏左
本身信會ss但限買加而家個價玩到咁應該冇機會了

不嬲都係反社會人格討論區黎
你估兒登個名流架?